電腦白痴 想將d game由c drive搬翻去d

小弟以前唔識野 將啲game裝曬係c
依家想將game放去d
係咪成個programme files 搬？
求教學。。

咪剪下同貼上，洗咩教學

really? 佢話有錯誤喎

如果係steam佢有function畀你搬個game

如唔唔識改路徑或者唔想重裝
可以成舊copy完再跟呢個方法整個替身

其實可唔可以用呢個方法 成個programme files x86搬走...

搬program files做m9

直接將c drive改名做d drive

不嬲都係剪下 貼上架WO

磁碟管理
right click 變更代號
攪掂

true

弱智？

你個C同D都係同一個SSD度？

我想問下 放哂C有咩問題 GAME唔係同OS放埋同一個DRIVE會少D問題?
我自己不嬲都放埋一齊
反正洗機剷OS D GAME都係要再裝過

你又知佢係ssd？

無位囉

浪費時間做咩

HDD
邊個浪費緊時間

係硬件台無ssd死罪黎

重裝唔浪費時間咩?

我假設佢有可能C係SSD，D係HDD先咁問

係我唔好
應該貼P50
或者你直接整條NVMe

咁不如你d 新game 裝係 d drive到咪算

高手
我下星期一就改自己個名做李嘉誠